特郎普仍然係美軍最高司令，完全可以宣布對方搞非法政變，要求軍隊介入

1993年葉利欽已經示範過一次

美國係民主國家，唔好攞蘇聯同俄羅斯做比較

身為美軍最高司令，點都應該會有部分軍隊聽命。

點解唔係由正常途徑去處理 要用到軍隊咁同白俄有咩分別

愛侵力把口反極權嘅同時自己都行緊極權

乜L野世界觀

而家依個年代
媒體影響意識形態

雖然拜登果邊控制左媒體

但侵有差唔多一半人支持

用武力內戰一定唔係最好選擇

再睇埋目前世界情況
美國內戰就更加亂到分裂都似

到時支那真係最後贏家

如果係咁共和黨會立即用憲法第25條修正案拉佢落台

你估美國人好似支那豬咁一人說了算咩

連24cm搞到咁大單都拉唔到，唔好話拉，直頭無晒下文，你仲話要用兵權，d軍隊采鳩你都傻，等個老人癡呆上台he's 4年好過啦

你又知一定失敗？當年葉利欽都係控制一個摩托化師進駐莫斯科就贏。

侵咪用法律解決問題

唔會，因為美軍係聽人民而唔係總統

唔好覆個白痴仔啦

班警察鎮壓左blm 未
咪拎政權走狗同公僕比啦

即刻彈劾拉左佢落嚟啦

唔好on9, 美國民主左二百幾年，總統冇可能一聲令下叫得郁軍隊破壞咁耐既制度，冇人會聽

同埋佢地啲軍人唔同獨裁國家既軍人，人地有非常流通既資訊

有一半人民支持侵侵喎

我只係話有呢個選擇可以考慮，點都好過下台然後比人趕盡殺絕

有人話用法律途徑解決，你又點知大法官會唔會倒戈？

連登仔弱智

美軍冇可能因為政治問題出兵

大部分退伍軍人都投特朗普，可想而知軍隊應該都係偏向特郎普。

當咗美國係中國乜都一個人話事?咁就唔好學人講咩三權分立啦.

局外人
淨係可以靠媒體消息

而家真係假設法庭中立
可以和平咁幫了結件事

如果再下一步大家都唔認輸
咁就用返原始方法解決了

但咁樣似係雙輸局面

咁即係葉利欽既方法。

而且，對特郎普而言，最後一搏然後坐監，都好過下台後比人告拉去坐監。

而家要反擊
真係要靠一個twitter youtube fb ig wechat tiktok
以外嘅媒體（係咪叫gab?)
如果唔係
佢點都綁手綁腳

資訊唔流通嘅話
變左古代對現代咁

FF 師

大佬，而家總統出兵要過國會架，你估咁易

媒體無可能反擊到，算啦。特郎普如果唔趁現在仲有一半美國人支持，用兵權搏一舖，下場只會同陳水扁一樣。

只效忠自己擁護嘅嘢,任何反對嘅就係人人得以誅之嘅逆賊,呢D咪中國式小農社會思維囉.

分分鐘軍隊都倒戈幫拜登
根本失曬勢

改朝換代啦
北正恩
東近平
西近平
南近平
中出月娥

可以根據Posse Comitatus Act或Insurrection Act

想睇美國內戰

總統得海軍陸戰隊呢一支隊伍係可以直接聽命

呢張圖東西調轉既

點解西係右邊，東係左邊？

你當美軍係香港嗰d 走狗咩

快d叫所羅門出手 全靠樓主獻計
侵侵 所羅門都唔夠樓主咁醒

列根號 vs 華盛頓號
尼米茲號 vs 杜魯門號

但我覺得Trump真係好愛國嘅話

應該唔會咁行依步

仲要而家其實武肺好唔明朗

共和黨如果控制到參眾兩院都都叫拿返炸沙

但侵就要犧牲個人了

成功，日後被法律清算
失敗，現場就同你埋單

連登仔頭腦勁過全美國人

西近平

其實拜登上台又唔係世界末日 唔鐘意隨時可以換走佢 係台灣人同香港人慘姐

痴完線未

最多咪司法戰
講出兵, 當美國係極權國家

要佢犧牲個人(就算唔駛坐監)，以佢既性格，睇怕都好難。。。

阿侵建國😂

好似除非緊急狀態，否則美軍唔係總統話調動就調動

司法呢一步都未開始，點會出軍隊

會輸民意

連登仔日日發夢做皇帝

ff Trump會坐監

贊成 打一次內戰

以後無美元霸權

快D打

要坐監都走佬

但本來名垂千古變遺臭萬年
產都破過幾次

可能佢嘅後代仲會捲土重來

世界新方向

cctoy 軍師真係on99

癲撚完未

咪玩啦
內戰都似
到時真係強国成最大贏家

呢個世代咁多痴線佬

如果拜登當選有乜好驚？
個政府仲弱雞過侵侵，連大使、任命重要官員都要共和黨主導嘅參議會同意先得。

參議院負責批准總統提名的最高法院大法官、下級聯邦法院法官以及行政機構重要職位的人選。總統提名人必須通過參議院批准才能就任。

參議院負責批准或否決總統達成的國際條約。

在發生彈劾總統或最高法院大法官的情況時，由參議院主持審判，全體參議員擔任陪審員。

咁都俾樓主諗到 快啲上Twitter同trump講

選情反映美國分裂 拜登或成「跛腳鴨」

【明報專訊】今次大選被視為總統特朗普的施政公投，民主黨在民調一直領先下未能如預期掀起「藍色浪潮」，除了總統選舉結果懸峙，亦無法取回參議院控制權，即使眾議院議席亦可能較之前略減。有分析警告，即使拜登最終當選總統，亦恐成「跛腳鴨」，難落實競選承諾。

今屆參議院改選及補選35席，眾議院改選全院435席。截至本港時間周四（5日），民主黨在參院僅取得13席，略增1席，如拜登當選，副總統賀錦麗會兼任參議院議長，但仍欠最少兩席才能取得51席成為多數派，亦遠未及三分之二的壓倒性多數。在眾議院，民主黨暫獲207席，料可守住控制權，但議席或較之前減少。

兩人得票同見新高
特朗普在今屆大選的得票，已超過2016年當選時所得票數。有評論認為，今次選舉反映出民主黨未能吸引白人、大專以下學歷選民，尤其在鄉郊地區。

前總統參選人桑德斯顧問羅查（Chuck Rocha）則認為，拜登在佛州大敗，反映拉美裔等少數族裔選民對民主黨的支持並非不可動搖，但民主黨人在選舉策略上未有重視。

另外，對特朗普處理疫情的不滿亦未化成選票，CNN民調顯示，經濟仍是選民頭號議題。民主黨擬藉巿郊共和黨女性支持者倒戈，重現2018年中期選舉大勝的期望同樣落空，更在票倉紐約州及南卡羅萊納部分選區敗陣。

美國新聞網站Politico指出，拜登成為32年來首名未能控制國會兩院的新任總統，將使其推翻特朗普政策的民意授權弱化。《金融時報》首席美國評論員盧斯（Edward Luce）周四撰文指出，即使拜登成史上獲最多普選票的總統，但選舉結果顯示美國猶如分裂成兩個世界，日後拜登推動如提高最低工資等任何左傾政策，料會受共和黨控制的參議院阻撓。

拜登籌謀應對交接阻滯
《華爾街日報》則引述知情者報道，拜登團隊已開始制定政府過渡計劃，並已籌謀特朗普政府拒絕合作的對策。

（華爾街日報/金融時報/Politico）

其實樓主有呢個諗法，代表佢都不遑多讓

要打直接打爆支那咪得

trump請你做幕僚就唔洗輸啦

幾大呀，仲國會
美國打咁多仗幾多係國會通過

再遲既話，特郎普支持者既凝聚力會開始下降，拜登當選就會既成事實。

我只係話呢個方法以前葉利欽用過，而且成功過。

另一半唔支持，要打內戰

左膠連槍都無

軍隊從來都唔會『聽從』任何人民或政黨，因為軍隊唔係屬於任何個人或黨派，軍隊同人民都要serve and protect美國憲法，咩人破壞憲法就打邊個

黑市咁多，怕咩
去到真係打就係睇邊個錢多

軍隊都未必咁聽話
俄羅斯特種部隊拒絕政治仼務都聽過
何況美軍

憲法列明總統係海陸軍最高統帥。軍隊唔聽從最高統帥既命令就等於違背軍令。

捉到一個智障

咁要睇下個命令係乜
個命令係要你殺美國平民
統帥死先

接管點票站同傳媒辦公大樓

侵應該用總統身份叫支持者帶槍去佔領左媒同拘捕拜登, 呢個係完全出師有名.

連登咁多人支持Donald Trump搞政變,
不如喺呢度招兵買馬去打.

佢地話係為正義而戰

點解當年有人傳呢幅圖

近平又幾勁

等最高法院

燒添six都噴撚死你

唔好ON9啦
美國唔係極權國家

呀屌
我講得唔清楚，我指郁鳩侵認定既幕後黑手（對外），不限於行政命令經濟行動或者MQ-9
對內一如蕭生講絕對唔會用軍隊，中國俄羅斯都唔會想侵呢段其間發癲

重點係軍隊撐侵既多
最有可能只係唔插手
同民眾對立美國一定散

支持Trump政變

民主國家點會用軍隊解決政治問題

依家全國人民起碼有一半係侵粉，如果最高法院出黎既結果對侵不利，軍事介入就會變成唯一既方法。

如果法庭判決不公
軍事介入就變內戰
你以為軍事介入就阻止到?
50個州都有侵粉
人人都可以買槍